邊個跌咗杯雪糕唔搞番掂！

食下食下唔寄M記踩左落去依家隻鞋癡粒粒
btw藍色雪糕？

衰邊條罪?

唔關藍色雪糕事，純粹唔知點解無啦啦M記有藍色雪糕咀

都出左好耐啦